【奪命車禍】婆婆過馬路 遭綠Van撞斃

沙田發生奪命車禍，晚上7時許，一部專線小巴沿美林香粉寮街行駛，途至美田邨美全樓對開意外撞倒一名過路婆婆，她墮地重創，大量流血。婆婆事後由救護車送院搶救，惜終告不治。現場遺下大灘血迹，警方正封鎖現場調查。

由張相去睇，有血跡個位好似唔應該係一個正常行人路使用者過馬路會經過嘅地方。
咁代表咩？或者我錯，抵死。

btw，可以係撞佢撞到呢個位先有血。

亂過馬路俾車車死冇得怨

$2客-1
廢老-1
民建聯票-1
公屋人口-1
人口老化問題改善

痴線 票照投
生係香港人 死係香港鬼

民賤聯又少一票